一個癡撚咗線o既獨裁者點解仲咁多人追隨? 內部冇人反佢?... 我講緊希特拉呀

好撚多人反希特拉喎
戰前如果慕尼黑fail左已經比人政變落台la
係賭贏先無事
打到後期唔得又有720

1941年美國重講繄企邊邊；當年，真係日本攪衰曬，

由日耳曼主義到德意志統一都令德國民族主義太強
一戰時既喪權辱國 經濟差 好易做就救世主

重搞乜春個人崇拜
我都係講緊希特拉

個人崇拜正一戇撚鳩, 又暴政又自以為是...
咁抵佢輸咯, 抵佢死了..
我仍然講緊錯判時局樣樣都做撚錯晒o既希特拉